有冇人去餐廳食肆成日比人當係staff?

執枱呀唔該!
過黎寫野!
好耐囉喎幫手催下廚房!

試過係連動舖係咁比人問有冇呢隻鞋既碼

去賣衫舖頭會
喺h&m俾人誤會過好多次

書店試過
衫舖試過
不過通常係師奶認錯